意大利網購codice fiscale 問題

有無人試過網購，個網話要寫codice fiscale。

上網見到有d網可以gen個假code出黎。但係咪咁樣就得？

Plus